想問下City part-degree Accounting 時間?

想問下City part-degree Accounting 時間係點樣,有冇人讀過or讀緊? 長期平日晚上, 定係有時星期六日都要返學 , 同咪有冇TIPS

附link

city 同scope 都未分到。
你都係唔好讀啦

星期一至五翻通常翻7-9 / 7-10
星期六要翻，星期日唔洗
每個sem兩料

thx

係有1個sem 一個禮拜返4晚+星期六。。。其餘第一年大約返三晚。。第五個sem 開始大部分時間返1晚